﻿ Vụ nâng khống giá thiết_bị viễn_thông : Khởi_tố 3 giám_đốc
Theo hồ_sơ của cơ_quan điều_tra , cả ba công_ty trên đều do Nguyễn_Lâm_Thái ( đã bị bắt tạm giam ) điều_hành . Các đối_tượng Hoan , Đại và Anh được Thái thuê làm giám_đốc , trả lương hằng tháng . Trong vụ mua_bán thiết_bị bưu_chính viễn_thông cho các bưu_điện ( chiếm_đoạt trên 40 tỉ đồng ) , chính ba vị “ giám_đốc ” này thay_mặt Thái ký các hợp_đồng mua_bán , ký giấy thanh_toán , nhận tiền . Mặc_dù trên danh_nghĩa làm_thuê nhưng cả ba bị_can trên đều biết rõ việc_làm của Thái , đồng_thời giúp_sức Thái thực_hiện trót_lọt hành_vi phạm_tội .
HOÀNG_KHƯƠNG - M.QUANG
